三星下代機皇正式定名為s爆

碌柒 s爆 s(型)鳩
三星改名不同凡響

會唔會有柒爆？